玩完last of us 2 再玩番 1代 真係有啲感觸

完全感受到 呢刻所擁有既野

下一刻可以話冇就冇

同埋你對一個人真心 好多時都係自己一廂情願 對方會對番你好 都只係個刻佢仲需要你/你有利用價值

到最後可能都係得番自己一個

真係好感觸
劇本可以咁輕易寫爛